iphone12/pro/max/mini自用討論區(4)

12pro而家訂機要12月29號先有

分分鐘炒到下年

炒狗死全家

有無人豐澤app買機仲係處理中??

我冇郁過任何野，冇任何消息

望就望聽日有

希望啦,等到頸都長

開封256 pro max pacific blue 只用兩日
換 256 pro pacific blue

想問下大家 充電器用緊邊款？
上年買左apple果隻18w
但係12pro max去到20w。
想請教大家會推介邊款充電器？
屋企有 verbatim 66402 唔知得唔得

我24-1送貨希望24-25號出到貨啦

多過20w都用得

有無人對比過5G Auto 係唔係都係比4G食電好多

12 pro 幾時先有原價現貨，棍唔到

去到12月尾就係訂唔落...
但又棍唔到

我自己用過，差唔多

因為香港都係得 sub 6 ghz, 唔係mmwave???

所以香港好多到都有5G, 但又唔會快4G 好多，又唔會食電

我見上網d review 一開左5g基本上都會食多20%電

點樣閂咗佢？

入setting 裡面簡用LTE only

但熄咗佢又好似好戇鳩

我都係

聽日拎到而家都處女中

多數review 都美國？ 佢哋啲機有mmwave 好食電

所以上黎問問香港情況

點解宜家拉上去去番home page, 之後再開番個app
開果下個效果唔同咗

幾時先到聽日

係外國，但係食到mmWave 好多都係大城市先有。講緊係overall 大家都話開左5G就會chur多好多電。

所以買pro max 就唔需要理

門市用red card apple pay
有冇4%

由佢著auto
不過啲電真係幾倒水下

小學畢業未？

5G 我完全感覺唔到快左

利申用3

咁apple pay 唔知計唔計online payment嘛

我csl
真係快咗好多

11號買嘅iphone 12 而家任何有聲嘅功能都用唔到 個mon仲會變綠色
錄音變左 「我而家講緊講緊講緊講緊講緊講緊⋯⋯」
唔知walk in幫唔幫我搞

walk in會叫你reset部機先啦

今日由XS MAX轉左做PRO MAX, 但想轉移SUICA時失敗左: 目前無法新增忘卡片, 你將可在24小時內開始使用此卡片", 有冇CHING都轉唔到?

*已改做日本地區

衛訊pro max得翻黑白兩色

我冇轉jp 地區都冇問題

但如果用4G， 著左真係有影響咩

有無人個mon唔黃

我

Mini ? 係邊度買？

Max aos

好似要喺舊機remove 先, 然後會自動load 上icloud
再喺新機Wallet 度add 返

試過唔得

半個鐘都叉左6、70度電

插電腦倒backup過機都要咁耐？
百幾GB嘢，個時間越數越耐

我mac book 120gb 一個鐘多啲

依家變成71個鐘，條bar好似無郁過

Iphone 12 pro graphite 256gb 想換 iphone 12 pro max graphite 256gb (補錢+ 4個殻）

抆線重做又ok返

12 Pro 256 graphite 想換 12 Pro Max 256 graphite
(Oct30 出機，一開即入殻Mon貼，補原差價 + 4個靚殻）

到依家仲係

我仲係....處女中

打定輸數了

有冇人試過 hkbn mall 買pro max 幾耐收到通知拎機？

聽日直接去門市問先,扮唔知

問過佢話有機會當日先收到qr code

希望在明天

集氣

自用jj集氣

收到

我岩岩都收到啦屌!!!

到底豐澤買機佢係預先開咗激活定係喺你拎機果陣先拆包裝

當然果陣先拆

好 唔該你
聽日先有得拎

12 non pro係咪walk-in去士多買都買到

係

除左上台，會唔會地方有256 pro max 賣？？

尋日又跑4間豐澤 全部promax pro都無貨
要等到幾時

我AOS算 可能咁仲快啲

AOS我見要聖誕先送到

我驚咁棍法棍到下年都未有

有冇人 知豐澤 衛訊 iPhone 11 64gb trade到幾多?

我前日豐澤ESHOP落單,今日拎左機

我拎左機啦

我打算分期 只能walkin

依家要12月30號先送到

Eshop 好似冇藍色

我黑色

照訂左先
再睇下棍唔棍到

已買大藍128

想問下轉移資料個個功能有d咩係唔會轉移？
token個d我已經預先熄左，仲有無其他

12 Pro Max用左一星期
個mon真係無咁黃

FaceID
同埋好多要login果d都要再login過

藍色PRO係咪士多可以ROCK IN

唔該晒巴打

唔好發夢

所謂PVD coating 都唔知有咩用

11 pro max 256 cwb 士多出面放到$5800

銀行app要記得pw

我而家用faceid登入係咪要熄左用faceid登入換返用pw登入先？

舊機？

係係咪舊機熄左銀行app入面個faceid佢先？

5G打機熱到開冷卻mode
個mon自動變暗

有啲銀行app要睇舊機嘅保安編碼 同埋換完新機第一次log in要入過晒user name同pw

原來係咁...
唔該晒巴打

唔洗
btw買咩機

pro max pacific blue

有無mini 用家comments 下粒電？

好好揸手

jeng ching good taste

等咗成日都未down得返晒啲apps係咩玩法？

唔打機，8點100%用到而家39%，打機唔會夠，但對我就夠晒用

常睇下youtube 嗎？

比想像中長氣
好夠一日正常使用

兩日都仲有d WhatsApp file 開唔到，明明backup左

唔多，多上連燈同WhatsApp同打電話

我WhatsApp噚晚已經得咗，但其他apps等到今日都未down到

你幾多app ?
我部機200G 相 同 App 一晚都搞掂

不過有啲公司app 要自己剷底重裝

左邊係舊機11Pro，124個apps，用電腦backup完倒落新機12ProMax。

仲有我iCloud開咗Safari點解新機都睇唔返舊機開緊嘅分頁？

你用邊種嘅itunes backup ? 雖然應該唔關事
因為我用icloud restore, 所以唔覺有乜野問題

直接由舊機backup落電腦再由電腦倒落新機。
明明上年7Plus轉11Pro都係咁做，好快搞掂，今次down apps好慢一晚得幾個apps down到

會唔會部電腦有事？
同埋兩邊個ios 同 version ?

Down apps應該唔關電腦事啩？
舊機14.2新機14.2.1，.1版得12系先有應該算一樣啦

仲有一樣野唸到
usb port 同 cable

試下

再唔係就行direct transfer 算

你意思係因為我倒落去嘅backup有問題所以down apps會咁慢？

唔係
有事個port 傻左 或者條usb 線有事
我試過換番條cable 就正常

whstsapp android點轉落ios到

好低

XS max 邊度trade 會高價錢啲？

BackupTrans

有冇人些牙

Reset部新機用無線過機就得咗⋯⋯
起碼暫時過得晒啲嘢連Safari開住嗰五百頁都完美過渡，apps都正常down緊

邊度有得walk in買 唔想食炒 百腦滙11400

衛訊 會員有原價

Apple送貨夜晚同埋星期六日送唔送
唔送想叫佢送去公司

早d起身試下pick up啦

多數用來玩MOBA Game,唔影相。。。買iPhone 12都夠？12和 Pro, 除咁影相，效能應該都幾乎一樣？

效能係指晶片運算能力既話4部一樣，另外pro同pro max 6gb ram，12同mini 4gb ram

11 全高60fps都夠做啦
12實夠

打去轉自取

星期六送
星期日唔送

夜晚唔送

長用真係當買ram

我都開心使用中

今日終於棍到12 pro 但512 GB

下晝2點果次棍左十幾分鐘最後比唔到錢

Same

一"手禁"左比錢之後係咁轉圈轉左十分鐘最後ERROR

Pro 定 pro max?

有冇人12pro 拍4K 片拍白色野會閃閃下？

今日去上台換咗部12pro128
叉住電上下連登 冇開其他Apps都有少少熱

而家想棍部12pro 128藍係咪冇機會？

我都棍左幾日

等唔切，入部12 俾老婆算

真係好似好少貨

aos訂咗再慢慢棍，棍到就cut單

俾人買晒ja ma

我19號豐澤app買到12pro金，21號已拎

10月31 號 apple online store 買, 而家乜消息都未有

Pro max

唔係有寫幾時拎/送貨？

我尋日去豐澤walkin買到256 pro max藍

上網都無貨 要walkin問下
我去太古城個間 有256 藍/ 銀

啱啱先發現
點解用pro max 影相
用標準同長焦距都會反光

12ProMax用4G上YouTube睇咗成朝澳門賽車，仲有64%電

用家棍極棍唔到原因終極曝光

乜唔係一人限兩大兩細喳咩

規矩係俾守規矩嘅人跟

啲藍精靈唔洗跟架咩

Apple要禁好易禁到
不過擺明寧願賣機比炒家，都唔比真用家買到

12pro 一部拎無

F5到有pro max
但我想要pro

喺希慎門口trade 左部xs max 3700,
之後有間trade 開, 地鐵站嘅, 已經跌落3600-3700

same same

我wilson trade咗3200

數碼通收$4000, 不過要跟機買先有

我之前部XS Max 金色256 都trade $3600

價錢差不多

我係512 黑色...

今日兩點都無咩貨既

機過機比想像中好
連whatsapp sticker都喺哂度

新機wifi 好快
雖然舊機會有影響
但係xs 上 12 pro max 都唔慢, 個半鐘搞掂

Wilson過data幾齊 乜都過到咁濟

真用家一定會等到有貨，炒家幫手做起個市引起關注，Apple有生意做仲可以谷大條數點解唔做？

除咗HSBC一定要重裝先得其他至多只係要重新登入一次就得

我7 ios13去12
100gb野 一個鐘多少少就ok
Photos啲舊相一開就喺哂度 唔會好似以前咁一片白色好耐先睇到

係豐澤買既巴絲，你地處理中左幾耐先變其他status

開封256 pro max 藍色
換 256 pro max 金色

請問要等幾耐？ 你企係果度得個幾鐘？

正想拎機個日會收到qr code
收到qr code都仲係處女中

呢幾日有無人棍到12pro

我大概一個鐘多啲 中段走咗去食飯 食食下打嚟話攞得

11號買 12號收email 13拎機

原來係咁唔該巴打

今日拎但仲係處理中

唔係呀 我下星期先拎但係見仲係處理中，因為第一次係豐澤eshop買野唔清楚咁樣係咪正常所以想問清楚先
見上面位巴打話收到qr code都仲係處理中，所以我估可能係得一個狀態

但我冇收到qr code

我係豐澤個即時對話問過，佢話要收到一封有qr code既email先可以攞得

有冇人12 pro用電量倒水

有無巴/絲買咗12 錄片嗰畫面都眨吓眨下咁...唔知淨係我部機定全部機都係咁

咁點算.... 今日office應該都冇開

今晚直頭無細機放出黎

感覺夜晚少D，我尋日都係下午先棍到，不過係大機

係味除左aos 同smt 個d 之外無得買現貨

頭幾日? 有無睇係咩係background食電

你原本係幾時攞架？
封email好大機會係可以攞機個日先收到

今日

Wilson 豐澤 電訊商

建議你聽日打去問下

8plus轉pro max好爽

我今日係蘇寧買到大藍256現貨不過佢價錢就10449 用埋信用卡優惠埋單9969

蘇寧

係頭幾日background正常

不過我up左14.3 beta2 可能關事

ireserve 每日幾點開？

又去試吓個影相功能
睇嚟去旅行可以唔駛帶超廣角

訂左128pro 9-22/12先有
有衝動想直接買部512現貨

如果唔係壞
應該俾人搞過個輔助使用掛
試三隻手指點兩下
三隻手指去touch

岩岩轉左新機
上一部係iphone 7
我想問以前可以雙按home 用黎delete 行緊既app

而家要點做?

係左下向上拉去中間

唔洗 左下 中間 㗎喎
由mon底拉上去唔放手半秒左右就得

驚咪開低電量模式

肥仔倉執住條先

On9?
誠哥賣原價喎

蘇寧都幫襯你就收聲啦

今日棍0機？

開心咗幾秒....

.
.
.
.
.
.
.
.
入到去原來冇

一陣去商場電器鋪睇

12 訓教待機會扣20%電 洗唔洗拎去check 下
有無人都係咁

256 pro 金色 加錢換 256 pro max藍色/金色

可能background update 緊野

Smt有現貨？想買pro 128

但我日日都扣咁多

連csl 假5G都倒水電

點假法？

有幾多個人用pro max
覺唔覺得好重

200幾G有幾重？

唔慣同用到手攰

我又唔覺
仲幾好揸

如果用8仔 64gb都用唔哂 買256 pro max會唔會好浪費

無套主義者
用緊12pro max
條邊搞到我打機打到起哂枕

唔sure

我見3HK果個搶IPHONE有得買細金512 有冇伏嫁? 係咪即禁即拎
但想買細藍256 唔知聽日再禁會唔會有

呢兩日棍波得大無細

今日有貨咩

岩岩兩點正撳過見到有藍色大機128同256
但我唔想要

唔重
反而覺得真係大左D

12其實有無得諗
Xs轉12
本身都係64gb夠用

上台用佢個plan但都要等部promax無貨
叫我等一個禮拜依家兩個禮拜都黎緊
就黎放棄唔鬼上

想問下用12 Pro/Max 既巴打絲打1

你地影夜景果陣會唔會見到有啲綠光點紫光點?

我有時影夜竟唔知點解有啲綠光點 影完出黎以後自己影到UFO咁

係咪因為個LIDAR?

綠點係lens flare,

係光入lens 折射，所有機都有，但新iPhone 多lens 層會明顯啲

咁有冇方法避免 成年事影到啲事好似影到UFO咁

我仲試過 佢default開左夜拍曝光果啲 跟住其中一個area有兩粒紫光閃閃下

無方法 舊年11 Pro開始已經係咁

真係頂呀 Androdi都冇呢啲問題啦

利伸： 一加七轉過黎 回歸蘋果為相機

大家用手機app定網頁 棍會易啲？

我上一代 11pro max 加battery case 咁用都無問題

今代再出batter case 應該都會照買

android有喎 唔鐘意quit iphone囉

Pro Max 其實唔重
個Mon真係好爽
仲有舊電對比以前用細機 個續航力真係差好遠

同埸附上 Youtube HDR片
睇完呢啲片 覺得比Pro貴800係值

尋日我都試左用腳架，房熄晒燈30秒暴光
cls光到，仲要無乜noise

11Pro換12ProMax，暫時覺得電量只係差唔多，好似好少少囉

覺唔覺太大或者重?

覺，11Pro配厚殼單手用已經勉強加上個殼又重，不過正因為之前咁配依家換12ProMax配薄套都唔難適應，但拎返11Pro會有唔捨得嘅感覺，細機嘅精緻感同單手可控性係大機俾唔到。
我再上一部已經係7Plus，12ProMax嘅闊度正正係回歸返7Plus咁樣
利申雙修撚Android用緊Xperia 1II，依家變成1II係細機

用手遮住lens 上面（角度根據光源） 做人手lens hood.

12 pro 金色 256 GB 想換 12 pro max 256 GB 任何色

影相真係唔錯

pro max 512 係咪無地方可以walk in?

衛x
但炒價

會員免炒價

thx
咁128/256係咪會員都要食炒？

唔洗 原價出機 依家用citi有平

有冇新iphone用家有network問題....both wifi同data？
成日話我冇internet connection
明明連咗wifi而且用到 但wifi icon又冇咗

尋晚轉咗落新機
依家whatsapp tg fb都用唔到
其他apps(so far)都冇問題load到嘢
蘋果動連片都睇到

唔知大貨幾時返

有冇人部12 pro啲電都用得幾快？
一個鐘冇乜點用（淨係覆下whatsapp,tg)都冇咗成6%電
之前一開始用新機 一個鐘之後都仲係100%

係咪5G?

我啱啱由xs過落去12pro
我部xs係256gb 我用左100gb左右
12pro係128gb
我過哂啲野之後佢話storage爆左
見到icloud啲相長期1%
咁係咪正常？

pro max 512 藍 有心棍 好易棍到

吓 電用得好慢 ig>fb>tg>ig>fb>tg
利申無打機 4g

舊電比起 11pro max差左
同無線差電好熱 有冇巴打係咁

我試過
要用iCloud 去解決
屌 我12pro max 512gb 過191gb嘅storage 話爆撚左
去apple store 搞用佢地電腦過資料都唔得

iCloud 點搞？

用icloud點解決？

唔係

同埋入主畫面都唔順 會疾一疾

Pro max打密碼都會

今朝更新嗎?琴晚睇都係缺貨喎

明明更新咗最新IOS都係咁 唉

512 pro max勁多貨

今朝7點幾有email 話有貨不過未訓醒

諗緊好唔好一陣出去門市望下

望完有嘅話開心share 下

今日3HK搶到白色細pro 256 但想要藍色

今朝禁到部藍pro 256, 但諗諗下都係想要大機

求解答

一句講晒，iphone 12究竟有冇黃mon???

經aos買個MagSafe charger
仲用緊郵遞運送
琴日就已經ship左 之後講話要26先到

去完apple store參觀之後
我都係覺得依個12 pro max只係個11 pro max的DLC更新包
加左5g 超廣角同望遠鏡補足返夜景mode
再磨平條邊 加個新顏色 大dd個mon

基本上係11s
甚至唔計三鏡頭的話係xss版本
或者再過份d 等於iphone x(放大&第四版)

唔計全螢幕，face id ，係8s

唔計無線叉電 , smart HDR , 係 7ssss

我icloud爆左買左個200gb
用原本部機backup 去icloud度
新部機直接揀返以icloud backup套返落部機度

我依家又無事
個photo storage變到得返幾gb
唔知係咪屋企wifi唔夠勁
返到公司就變返正常

想walk in mini
兇宅 胃信 定士多好

哇, 巴打真係勁啊, 咁獨特嘅思維你都諗到, 俾個Like 你

唔撚知係咪D bugs

你concern 嘅位係?

11 pro 粒電真係垃圾嚟

用咗年幾粒電容量跌到 85%

琴日再跌 1%

跟住開始間唔中黑畫面 reload

一日至少一次係咁

但今日開始兩次黑畫面

日日捕住官網

想出部 iPhone 12 pro max gold 128 都無機

好羨慕你哋

這些機會不屬於我的

加入mini既大家庭

唔計部電話
基本上乜都唔係

開咗盒有問題係咪有得好似 apple store 咁即場換機

12 pro 門市有？想trade走部xr

咁有沒12 pro 128

除咗Apple 邊有舖肯用自己財產同你換

想問下an轉過黎
Whatsapp媒體庫睇唔返個群組收過咩相
要逐張禁入去先出現返
有無得搞

另外whatsapp d圖save係邊個folder
點先開到個folder

其實過嘢最好預鬆動位俾佢暫存檔，可能你就係俾暫存檔塞爆咗。

話12 Pro係11s Pro我尚算認同，但12 Pro Max連主相機都大改算交咗功課啦。
不過當由8開始唔叫7s已經知道Apple唔會再用s嚟命名㗎喇，今代機身設計同size都唔同，所有上年嘅case都唔可以共用，以Apple嘅角度已經係明顯更新㗎喇
其實都只係一個稱呼啫

Ios邊有得睇folder㗎

想問下iOS 14.3 beta有冇伏 想試下proraw 唔該各位巴絲

x xs表示
不過好難令人相信個額頭冇窄過 三星都可以變窿窿mon 同薛家燕mon
sensor冇可能冇得再整合縮細

門市問過佢地無現貨

我個SIRI叫佢SERACH野佢就無反應,

然後叫喂SIRI都係著一著燈, 唔出聲唔比反應,

有無人知點解?

PROMAX

試咗 reboot 未?

係, REBOOT完又得返, 做同一樣野佢又唔理我,

連SIRI都玩鳩我

真係唔夠bot快
見到有貨 到擺落購物袋已經變無法自取

12 pro

大家（iPhone 12 / 12 mini 用家）有用背玻璃貼嗎？

裸跑啦
利申mini

勇者，我都係驚

想問下
如果普通用家我買IPHONE 12 買唔買得過
因為見佢呢幾日都有得PICK UP
想買12 64GB
本身用XS 64GB 仲有8-10GB淨

上128啦
我由256轉128差啲仆街唔夠位

差8~10 GB 就128 啦

咁其實係咪唔洗等pro
12都夠用？

我會覺得

如果你要問 12 定 12 pro 好
咁就買12

需要pro 嘅人唔會問自己呢個問題

想問下有無人部電話個mon同邊框中間可以sip到白紙 之前唔記得邊個po睇過 應該點解決 拎去士多換？

Cosmetic Condition: No searching

好 唔該 聽日去問下先

X同Xs就真係少改，樣貌身材都一樣，點好意頭咁快叫11？
8係同7一樣樣但成個機身結構唔同咗，由全金屬變成金屬中框加玻璃底，所以佢好意思唔叫7s直接叫8
今代成個身形都唔同殼又唔可以共用，緊係叫12啦

Mini 手感真係一流，可惜舊電麻麻地

轉wtsapp 如果帶埋media 過機預多d gb 數好d, 我本身256轉128, 本身已經del 咁d 野預轉晒之後淨30gb, 但wtsapp recover 果陣又話我唔夠，搞到我unsave 晒spotify d 歌，recover 完wtsapp 先down 返d 歌，又down 得晒

部11 pro max 跌左落水
想轉頭就去胃訊睇下有無256藍現貨

都係用PRO MAX?

係呀
never go back

轉左5g 好食電

好彩冇upgrade 5G plan
up完唔用又好嘥，跟住又食電

好似無人提
Dual sim mode 用唔到5G
要等Apple update

琴日呢個鐘數應該仲有92-94

依家得返87 雖然唔係爭好遠

都唔知等幾耐 再係咁等 唔買算
擺明有生意做 你班真用家wfc

等下一代啦, hardware 問題

Qualcomm x55 係可以support dual sim 5G 嘅

12 pro 金色 256 GB 換 12 pro max 256 GB 任何色

價錢tg可以再傾

有無人用緊白色機?
好似好少人用咁

今代藍同金 好似最多

藍我麻麻，金色又買唔到

藍/金都靚
最後我揀左藍

天才係咁上下

今日好似有大貨
但撳唔到

metoo

金真係好classy

有無人今日update14.2.1之後個location長著燈

唔係有防水咩？
還是你跌咗落海？

收12 pro max 512 藍
一齊去拎機,請TG開價

之前用開an機如果轉12pro，而家12pro個雙卡雙待仲會唔會A咭聽緊電話B咭會上唔到網架？唔該！

唔會

我反而掉返轉，未出機果陣對藍色有興趣
臨門一腳出返黑色

我都係呀，穩陣啲，同埋都靚

到而家仲係討論緊買機
12 Pro Max用家表示無買錯
大mon打機易睇好多，電量又夠
相機就少機會用，因為疫情

有無巴打唔會用無線差電/MagSafe?
我仲係堅持用線差，因為快好多

都是個句, 用殼無分別

聽日拎貨今日仲處理中
冇望

7plus 同12pro電量續航力差幾遠???

之前iPhone X貪得意無線差，可能charger問題，發覺佢差吓斷吓，部機好熱，battery health 就跌

之後就用返線差過夜，battery health 冇乜再跌

睇下咩殼

有無巴打知11pro max 256大概放到幾多

仲未計7Plus老化

6100-6300
低過6千屌佢老味

想問下各位巴打
邊到walkin買到pro max(除上台機?
自用 即場拆盒activate都ok

衛訊 豐澤

唔知搶哂未

其實士多係指邊間

Apple store

屌 佢個防水其實好撚鳩
Xs max 又話可以係最深 2 米的水下停留時間最長可達 30 分鐘

On99 我唔小心跣左部機落裝滿水嘅洗手盤到即刻攞返出嚟
但嗰日夜晚即壞

係fb見到有傻鳩夠膽死咁開價，唔講仲以為部野鑲金

人地都講明釣傻仔 唔啱唔洗問

部部都話接近全新
俾得$7000點解唔加多少少買12
仲要連盒配件要加錢

開過光 舊電勁過全新

我想講 淨係佢換左x55 垃modem 唔用intel
已經好撚左好多 交足功課
利申 14號 拎左max 用到依家既感受

電池得87%仲話接近全新，保守估計佢都用得部機幾盡下

有無人有留意呢個無線差電板？做到好似AirPower 咁任擺， 不過好貴

可能張高質芒貼值2000蚊呢

咪等下囉

iPhone 12 pro 半個鐘冇咗2%正唔正常
利申冇開5G 淨係上tg 同 whatsapp

金色之前賣左$3600

有冇人出左12/mini既紅色,好唔好睇?

去先達格價

好正常？

你一個鐘跌10都用到10個鐘啦

5g跌咁少唔正常

csl 門市收機淨係拆套無激活，當開左封？

開盒唔當開封?

見條友就咁拆套就俾番我，仲以為佢開埋機

半個鐘2%你都覺得唔正常？
當佢keep住咁樣跌，你都可以用到25個鐘
，先前你用d電話行核能架？
唔怪得連登仔成撚日話倒水電啦。

佢淨係唔俾想人炒姐,點會等你開埋機先走

Thx
換咗12 trade返舊機幫補下
（唔係一對比落就見到12個極黃mon)

有無人部機個mon突然暗左好多? 較到最光都係勁暗 要reboot先fix到
我同女朋友今日都遇到呢個問題
iphone 12 pro

下我之前部iphone11 一個鐘都唔跌1%架喎

睇你用緊咩APP 網絡情況 溫度 好多variable

pro max jj 表示用得好爽，3仔臺機

iPhone X 256黑唔知而家收到幾多呢

我兩個禮拜前 2600

上網放？定st?

st 喇， x 太舊冇人要

記唔記得邊間放？聽日去先

記得，但唔記得名，行多啲先放，上1 層

Thanks

唔正常，建議換機

2 皮收你部機, 好唔好?

半個鐘應該仲係100%先正常，建議換機

大你十皮

印尼盾

Csl trade係咪一定要上埋台先有得trade

或即場買淨機都可以

Ohh thanks我以為佢一定要上台先trade添

一開始用11新機真係一個鐘唔跌1%架喎

咁可唔可以免費換

有防水但防唔到

人哋一早戴咗頭盔入水唔保

咁你咪翻pack賣俾先達佬

想係CLUB度訂綠色12
無貨

咁要防水嚟做乜

炒價 唔使望
iph 加$3~600

好現實
iPhone xsmax vs iPhone 12 pro (4g mode)
銅鑼灣某電訊商門市即場test
xsmax ~400mbps
12pro ~6xx mbps

xs 有128既咩

唔得 勁on9
全部apple 產品都好似唔包防水保養
好撚後悔冇買apple care

12 直衝去果廟咪得

係 最重要快左都唔係重點 你可以話400 同600 冇分別
而係佢雙卡下穩定好多 唔好有假signal

諗住club有-300抵d

衝信walkin 都減$200

in Qualcomm we trust

痴撚線 我發覺用左12 pro max 先發覺真正發揮1010 係地面既快 唔理佢今次換左咩 淨係換左粒垃圾intel 已經可以換機

csl 表示
s10+上網快過
iPhone xsmax

in Qualcomm we trust
6gb ram
高通x55
蘋果A14
就係換機理由

有冇人覺得金色背面太淺色？

咁大部份殼都會露鏡頭位睇到色既

有
覺得部XS Max隻金先叫金

邊間

未到期仲可以買

嗰陣過晒60日
用得半年就壞撚左

拎去手機鋪整啦

Iphone 12 mini 邊到出機最著數

有排都未排到我諗住自用藍色256
我上星期訂，今日都未有通知，應該要去到12中

整左幾千蚊
後悔冇直接去apple 比錢換

用耐咗防水膠邊會損耗

我都聽講過
話個防水浸得水越耐越會快失去防水功能

想知pro max係咪同7plus差唔多大
用緊7plus想轉

PRO MAX 7 PLUS

高度
160.8 毫米 (6.33 吋) 158.2 毫米 (6.23 吋)
寬度
78.1 毫米 (3.07 吋) 77.9 毫米 (3.07 吋)

厚度
7.4 毫米 (0.29 吋) 7.3 毫米 (0.29 吋)

重量
226 克 (7.96 安士) 188 克 (6.63 安士)

屌我i12本來都無綠屏
琴日up完ios14.2.1 就出現綠屏

突然好想由12 pro max 轉mini

反而我覺得xs max係copper同rose gold中間

真，我用開7 Plus, 12 pro max 到手用左1個鐘，太大部，拿拿林拎條新既眼鏡布抹到乾乾淨淨入返盒第二日拎左去賣 賣完入豐澤揸左兩野mini, 勁想買。

如果mini既 size有12 Pro Max 既鏡頭就好喇

粒音量鍵有問題有冇得換?

唔奢望有咁靚既鏡頭，只求有6gb ram

有冇知smt 有冇128 pro max現

要上台先買得

想問炒到幾時先有12 pro現貨買

大家會用邊個方法restore舊手機data

Itunes
Icloud
定機過機

同埋咩方法過whatsapp會冇咁伏

icloud
wtzapp 可以back up

thanks巴打

機過機 如果有埋個條線就最快 但唔會突登買黎過機 apple俾租線就好

條線係Lighting to lighting咁得意？

lightning to usbc

再usbc 線to iphone lightning

邊到有iphone 12 pro 賣

12 /pro/pro max系列 係咪有bug
掃mon同 Keyboard都無啦啦有少少lag

有排炒，索性等13仲好

pro max 無事
試過打pw 或faceid 會 lag 一lag
kill 晒 app 之後無事

淨係識iTunes

可唔可以拎部機過去問佢地借線用

可以試下⋯話唔太識過機 我相信佢用線過⋯

不過過得apple store 都自己屋企wifi 過可能仲快
(除非搶到pickup

機過都唔係好耐 1個鐘到

請問whatsapp d 紀錄 未備份， 機過機都可以keep 到對話紀錄嗎？ i cloud 吾知點解備吾到份，明明登出後再登入都成功重啟i cloud, keep 住whatsapp 1% 進度

keep到 不嬲唔backup到icloud 因為唔夠位

謝謝解答

想問下大家部機用passcode unlock 果陣會唔會都少lag? 之前用8 plus個畫面係好smooth 依家部機係lag下先開到

之前我部X跌落馬桶都無事
重要咸水 真係撞手神

反而apple watch就好勁
帶埋去浸溫泉 浸左唔知幾耐都冇穿冇爛

部mini unlock 入密碼果陣成日lag一下/禁唔到

update最新14.2.1?

早兩三個月轉咗smt 打去問有pro max淨機 平700

轉啦

用開8+轉pro max都覺得幾重吓

14.2
反而pro max冇事

細512好似好多貨
啱啱禁左部 其實想要256但等唔到了

有冇可以叉到20W既尿袋？

True tone mon 黃真係唔掂
但閂咗佢又太假
唯有去較個mon 顏色

任㩒唔嬲

我上個星期放係2650, 跟住個收機師傅就話過兩日ipx 會跌去2300-2350左右，依家再check 價已經去到2200

棍到部12 pro 512但去唔到個個時段拎機會點

七日內去拎就得

好似可以早拎到遲拎，只要唔好超七日

好想轉iPhone 12mini 呀！

利申用緊12 Pro

轉啦
今代直頭益街坊
d spec差唔多同另外3部無分別
用落直頭無分別
但輕咁多同細咁多

棍到12pro128藍色 想要金色

Photos入面，逐張scroll黎睇，scroll到一張hdr相/hdr片個陣，個mon光度會突然光左一格(brightness 50%左右)，個過渡好唔smooth繼續scroll 落下一張再上一張又無野

係咪個個都係咁？

12 pro ig收唔到通知 其他app都收到
check過哂通知設定都有開，重裝同restore完都係冇通知

想問下岩岩收到email話出貨
30號或之前送到
星期日會唔會派貨？

pro max有無人知衛訊有無現貨

同問 邊度有512G買？

我想要256藍

好多人係咁 dklm ig

終於棍到pro 128藍

終於棍到

想問下mini點set震得勁啲

Applecare+ 有冇巴絲有買？
成1900諗緊加唔加好

我部12有時會發熱，你地有冇咁既情況？

更新完，死數據，巳為入咗128k ，要入設定，熄機先可以正常！

之前3d touch可以長㩒 然後係唔同字之間郁嚟郁去
依家係可以點改字 唔想次次伸長手指去㩒
有冇人明

長㩒space bar

得咗 thx巴打

棍到既巴打 可唔可以教下點棍

今日大派貨，應該apple貨源開多

有無人部mini用5g同時差住電會好熱

唔熱wow

買左mini，比大會簡官方case 定apple care 一定要兩選一，無得both

case啦 apple care而家好難claim 乜都唔包

好驚會壞機，俾你睇睇我上部機啦

home button 係藍寶

最難爆Ge位都爆，所以想諗care，但care又好貴，所以好苦惱

我估依家apple多返貨？
11月頭㩒到部pro 256gb gold 12月3號pick up
一路處理中，直至前日星期四突然轉已出貨，仲要星期五已經有得pick up
原本仲以為要下個禮拜先有得攞，依家早左一個禮拜攞機比左個驚喜我

一定係care
前後玻璃面 講明係易碎品

而且case只係某程度上保護部機 而care就全包宴

3D Touch 真係好方便

咪就係，點解要整走佢

依家冇左好唔習慣
仲係度用力㩒個mon

唔好意思想問下部新機係FD到又未約到佢拎
洗唔洗叫佢幫手叉下電先唔知原本既電頂唔頂到

原本30號拎 status 已經ready for pickup
有冇ching 知道可唔可以早一日拎

熄機咪得

+1

睇藍精靈
有d得有d唔得

faceid係咪用多啲會易解啲
而家成日解唔到

+1,想請教下有無得搞??我係TWITCH YOUTUBE嘅通知時有時無,但IG,WHATSAPP依D正常

我用12pro max
我想問下有冇人部機成日都好熱 用電又好快
同埋成日熱得滯 個mon會自動變暗

From Apple website:

About 5G and Dual SIM
In China mainland, 5G is supported while using two active lines in Dual SIM mode on the line that’s using cellular data. Additionally, in China mainland, while using Dual SIM with 5G, 5G Standalone isn’t available. In Hong Kong and Macao, 5G isn't available in Dual SIM mode on iPhone 12 models.

點解會有呢個分別??

有冇人update 完14.2.1 就用唔到wireless charger?
我部iphone 12 pro max 之前都用得好地地，早幾日update 完放上去就唔識叉電
個wireless charger 只係d cheap o野，其實電話(iphone x) 用又冇問題

on99 發熱有時好勁
部機無啦啦會自己熄機開機
去apple換唔換到機呢
換咗可能都一鳩樣
利申pro

Care唔傾啦

傾？

有冇用Android轉會iPhone既巴絲
佢個Move to iOS 整極都fail
已經手動連iPhone個hotspot，飛行模式等等，都係過到一半會斷線

我老母都係咁
最後放咗喺蘋果搞

去邊度搞先得呀，買左幾日都無得用

有無得backup WhatsApp to iphone?

除左WhatsApp之後所有都Google同步
move to IOS好廢

除左WhatsApp之外所有都Google同步
move to IOS好廢

夜晚訓教起身發覺真係少左好多電

APPLE STORE比精靈整
呀媽話精靈好好服務，轉會體驗良好

12pro max有得walkin未，唔想等送貨想直接買啊

唔該哂，睇黎要去book精靈

要買software過呀，我買左，5個devices

pro max walk in會唔會有

有啦 買到部256

屌，搞到我想去先達放咗去

邊度

大銀個邊框花鳩左 有冇方法搞搞佢

唔怕甩漆就試下拋光

銀色係不鏽鋼 點甩漆

上網睇到有支野叫polywatch 好似有啲料 但都係問下你地有冇人有其他方法

一拋就返唔到轉頭

新機帶住套當睇唔到先啦 以後再花多d真係介意就拋佢老母

轉左12pro 考慮緊轉唔轉5g好

佢係裝落電腦定電話計一個device?
有D想去衛訊問可唔可以比錢幫我搞

5g=無雙卡

12 pro 開心使用中

完全冇大家前排講嘅問題

連綠光都無？
我就係驚綠光先唔敢買住
仲要唔是部部都有綠光 越來越覺得係硬件問題

冇

有冇人部12 pro max都係冇得較VoLTE但係我轉返去11ProMax就有返

聽講行5G就會冇

利申未買到機

但係我係4G plan搞到通話質素好差

綠光即係點

好似好多人有綠光問題 搞到我唔敢買住 驚中獎

我部12pro max好似冇

門市有

士多？

點解返唔到轉頭

衛訊有大把貨
黑 銀

拋完係咪同原本個樣好大分別

你地影相係咪都會係咁?
我想講 張張相都好撚多一點點
約左星期六搵天才攪

今日我全程用4g 熄晒背景重整
打埋機都冇熱過
我覺得真係關5g事

耀光問題係iPhone多年通病，
冇得搞

我12pro都係冇得較，
之前11有，
但幾肯定係用緊VoLTE，
因為打電話仲係秒連

但好嚴重喎 同一個角度 同一款機
佢冇事 我有事

我個部雖然係秒連 但係有時講講下會lag咗1秒 冇聲咁無論喺屋企 喺街都係咁上網又冇乜問題

我都係用4g咋 都係一晚冇25-30%

我覺得今年pro max 好多問題
我上年用11用得好開心

其實怕炒車

買左呢個黎試mothers mag and aluminum polish

理論上唔係

只係更加 "0" 左, 光滑左, 之前iphone x 試過

6點果陣都長開左一陣架啦，要買既真係要捕下
利申上星期9點仲買到

有冇人知係咩事? 係咪ios update block o左??

我無事，可能殼太厚或者真係touchwood有問題

hmm...restart o左部機又叉得返
殼係冇問題，未update 之前都係咁用
擺位都試過晒，佢就係唔著，直到我頭先restart部電話

另外，有冇人部iphone 12 pro max 間唔中用用下會自己restart? 係唔係唔夠ram 或者我開太多app?

有冇攝影巴打知道點解夜晚影天空會咁？一撻撻
利申：Auto 3秒

點睇都似雲啦

🤔第二幅 好大粒圓點

今朝見12 pro max官網任買
終於訂到部自用

部 IPHONE 12 尋日下晝差滿電一路無用過，而家得返86%電係咪正常

黑畫面閃MON 綠MON 係唔係無辦法解決到?
入設定都見佢閃閃下

影燈真係好鬼多refraction

有冇巴打覺得12 pro 個電源掣唔好撳？好似冇咩回彈咁

有無人想Pro / Pro Max 換返落Mini?

我想用我部Mini 128 黑 換返Pro / Pro Max,
可以TG 我傾睇吓我補幾錢。

唔夠ram唔會restart
最多d apps reload，成日重新開機可以準備卜天才我iphone6個陣開頭都係咁，之後越嚟越密

我都有呢個問題 影燈隔離會多咗排燈

差電位已花

雖然明知會咁!
但都唔係咁嚴重掛
不過搵天才 天才都可能話係用家問題

我影AIA個字甩埋出嚟

依啲硬件問題 佢都幫你唔到

等你消息 天才就算換比你都即場試唔到個問題

係呀
但如果唔試 我又過唔到自己果關
冇諗過咁差
不過換完都係咁既話
我就死心

係個鏡頭設計問題

咁即係寧願由佢?

唔係寧願由佢， 係冇得理

除非你拆咗個鏡頭

咁你地會點影?
其實想影得靚d
如果係咁 影燈飾點都唔會靚?

盡量就返個lens flare 入光源到

我仲要影埋人
D耀光飛晒入塊面個個身到

屌 你取消天才吧留家抗疫算

唔會囉

執相

用咩apps 可以執走佢?

大把
photoshop adobe個堆app

heal咗佢

台灣有人都係咁 可能有defect

鏡頭污糟？

我就係唔知點整

部機咩色

有冇人用金色已花
想知係咪真係無咁易花

黑色裸機仲靚靚仔仔

128 pro max 藍放題緊，好心動

但都係想要金色多啲

個鏡頭啲鏡片咁設定有呢種現象係正常, 單反都有呢個問題, 唔係壞

個鏡頭啲鏡片咁設計有呢種現象係正常, 單反都有呢個問題, 唔係壞

個個都咁講 攪到我唔想搵天才
仲話夜攝勁左
其實我就真係唔識影相既
只係冇諗過影出黎會咁差

已忍唔住出咗大藍

個個都咁講
攪到我唔想搵天才

藍

裸機？

唔係，有用套

我都已經有少少花左

用到一年一定花到七彩

咩套咁大整蠱

用緊咩套
想提防下

aj

啱啱先買完用緊

ok 已 blacklist

要拎出嚟先可以聽電話, 咁佢整個 earpiece cutout 嚟做乜鳩?!!

想問係咪真係好多人抽中黃芒機

邊洗油，人人有份

用左11promax一年但覺太大

買左12pro金色但要月尾先有貨

點解咁少藍pro 128同257比人棍

清有冇諗過到而家都on99咁未買到，嬲嬲地不如skip等13

打算買返部PRO MAX256黎用 想問到店付款係咪都係用信用卡比冇得Cash？

iPhone 12 unexpectedly dropping LTE and 5G service for some users

我部機就係好似佢咁講，無啦啦黑晒出圓圈，好快就load完出lock screen，而唔會同full restart嘅時候用咁耐時間

原價收 iPhone 12 Pro Max 512GB Blue 有意請TG
Tg:
要有收據 原裝未開 Thanks

有無人12pro 個Instagram 睇story時 個頂部會縮左上m字額到
之前用x 時 佢會自動落少少

點會唔收現金

點解你哋唔aos咗先慢慢棍
棍到先cut aos

叉電位花好明顯係冇睇清楚亂插啦

我用無線充電
應該無呢個問題

好彩有現貨買 仲要係原貨

四部係咪12最少人買

想要部pro 128 白色自用都咁難

pro max大貨今日全日都有得撳

呢一刻12pro 512 gb 係老銅有現貨

想知有得撳得嘅 其實係咪直接落士多都買得到？定一定要撳左先？

應該係iOS未update返個功能

有冇人係hkbn買12？

1hrs

舊iPhone 同新iPhone 直接資料轉移要唔要大家都係相同ios 版本？
呢個方法係咪轉移埋whatsapp個啲？

撳左先

係叉電呀巴打

新機個ios要高過舊機/一樣就ok
所有嘢都會過晒架啦

肯正價加少少
想搵部12pro128gb可以去邊買？
要落先達收？

巴打我有部大藍256 可以原價-100比你

會

究竟幾時先可以原價入手iphone 12 pro max 金 256

去隔離po留tg

轉完發現apply pay入面既卡冇去到新機
有冇得轉？
定係要重新入過新機

你撳加入就全部係晒到，不過要收sms驗證過

想請教下大家
我用開iCloud，每晚都有back up
琴日洗機之前再Backup多一次，
洗完部機再restore番
唔知點解啲WhatsApp記錄，唔係更新到最新，而係兩個禮拜前嘅紀錄
最最最大問題係我啲片同埋相冇晒，完全下載唔翻落嚟，全部灰色晒。但係啲文字記錄就仲有
點算？啲相好多我都唔係Save去Photo...

但銀行app 嗰啲 保安編碼，都要舊機解除咗，新機再入釋？

要喺舊機拎code，跟住新機set新嘅編碼就可以

有無巴打部pro同我一樣有時收唔到4g(爆格load 空氣），有無得較3g等佢收得好啲？

同樣問題，早兩日pick up 機，諗緊去唔去整定由佢，攝到張紙落去，左邊有罅，右邊冇

有冇人部 pro max 上咗 ios 14.3 beta 3

想知電量相比 14.2.1 有冇改善

整
橫掂去到

睇下幾時得閒過去

WhatsApp 個backup係獨立運作
雖然都係backup 去iCloud
你backup 果陣要入WhatsApp 再backup 一次
但你已經洗左機就應該還原唔到了

今晚去左 個manager都係話得換翻新機

之前問過話要收5%

今日同個fd rock in 買到藍pro max

支記訂細藍256等左就快一個月都仲未有聲氣
當初仲要親手cut左aos張單黎等支記

請問邊到walk in買到？

尖

有冇用pro max既巴打影完相即睇返時張相會眨一眨先？

一收到機就 up 上 14.3 Beta 2, 而家用緊 Beta 3, 完全冇事

256 廣東可以明天取

想問今日第一日用pro max
入WhatsApp覆緊msg 同時有第二個 msg
正常未會係banner出佢講乜
但而家冇左 但睇番settings已經set左
有冇人都係咁

電訊商跟佢5G plan續約係咪正常會快啲有機

Pro max 128 銀/金邊度有正價現貨賣？自用撚棍咗幾日都棍唔到

Yes

棍嘅話銀256有 128就無

咁撚多PRO MAX
想買PRO就無

Walk in apple store
可唔可以即場 trade in?

可以

係囉
上個禮拜見佢aos 去到23號 ,要等咁耐, 諗住過幾日棍波會有喇掛
棍波棍到今日 aos已經排去到30號
都唔知放唔放棄棍 直接aos好

我一早訂左下下個禮拜會送到
不過始終都係想快D拎

唔知點解home screen 拉落嚟個search 用唔到
一拉落嚟就會lag 機 有冇人知點解
利申：12 Pro Max iOS14.2.1

岩岩轉12 pro但蘋果動app唔識彈notification出黎，係咪仲要set啲咩？

側面睇個mon會變左綠色，正唔正常？ 正面又冇乜野

啱啱去完cwb,一係換service unit ,一係就換mon

有冇巴絲喺smartone訂pro？
要等幾耐

我去cwb果時話未咁快有mon換

係啊，佢都係咁講，話幫我mark低先，如果之後有需要嘅話就可以再book去換. 不過我之後先算，冇理由啱啱新機又走去換service unit

想問藍精靈係咪唔會幫你過資料？
想知係咪有個function 係直接機過機？

其實會既...
佢擺係到
你自己都識過架喇
基本野
不過佢個wifi都就係唔太快
起碼要2粒鐘

Dual SIM iPhone send SMS 係咪冇得揀用邊張卡 send?

Apple Store 唔係會用線過?

屌佢老母 影夜景耀光問題真係好嚴重

我發現睇wiki碌落去的時候
部12 會有1秒白字殘影
有冇人都係咁

開哂兩張卡之後，去message個到有得揀用邊個number send and receive

我唔見 Message 有得 set

setting入邊個message

呢個 iMessage setting, 普通 Single SIM iPhone 都有, 係適用埋 SMS?

想問下豐澤mini 256gb 而家要等幾耐

應該唔關事, 以前 Single SIM iPhone 一向都可以 assign 第個 No. 收發 iMessage, 因為 iMessage 係經 Internet send, SMS 係一定要跟卡

音量鍵有問題換咗n機係咪即係翻新機？

我搵到答案了
SMS 係跟 Default Voice Line, 冇得另外 set 的, 要轉就要去轉 Default Voice Line

原來係咁 因為我另一張係clubsim旅行先用 平時連voice line都唔開

Smt得12現貨，下星期拎機但後悔了
有冇人有興趣？

有無師兄係由iPhone xs Max 轉 12 pro / 12 pro Max , 分享下值唔值得換機

有部iphone 12 pro max 256藍色 低過原價放出 可以即日交收

TST store 啱入手，加埋原廠皮套，手感

想問下 呀媽鐘意用8個size
買 12定mini好

8 喺12 同mini 之間

但買俾媽媽就12啦，大少少睇得清楚啲

見個mon mini大d X都話大

買咗12pro max，用返舊8plus個插頭同線叉電，感覺上好慢，係咪正常

Mini 個mon 係大過 8
12 個mon再大啲

頭先講緊嘅係機身size
機身size: mini < 8 < 12
Mon size: 8 < mini < 12

正常, 得5w你想快得去邊

X 都話大嘅話就揀mini 啦
始終全螢幕設計個mon大咗 機身反而細咗
雖然機身細過8 但mon大過12

不過我自己會揀12
因為老人家鍾意較大啲字
Mon大啲好啲

想問下買新果個插頭可唔可以walk-in買

係嗰鏡頭好少少 嗰mon我望落冇分別

Why not
BTW 用緊舊iPad 12W牛已經夠快

有冇人試過張order消失咗？
等咗成個月 今個禮拜係出貨期
張order冇咗

其實用豆腐加type c叉ipad得唔得

幾時可以 walk-in 買機
我要 trade in 用 gift card

間唔中就會咁，晏啲再試下

usb a to type c?

得實得架

但慢到仆街

apple新既typeC pd20w火牛賣150蚊真係良心價
出面啲鳩牌子pd牛都唔止

5200，你預比人壓到四千尾

Apple唔會壓
少少花都冇問題

放機去先達放，唔好係apple放
衛訊同豐澤啲收機價都ok

千祈唔好去百老匯，仆佢個街收機價賤，賣炒價機，對員工刻薄

嚇死
你都係咁？

最搞笑係5W(摺腳) USB-A賣$228
仲貴過20W(摺腳) USB-C$149

擺上網放256都係得5300，64拎出街放到5200？

隔離Mac post都有人係咁

果舖個價低出面成千蚊仲使乜壓你
係好在部機著到用得無穿無爛就照價收

你係洗機，唔係剷相

冇
我都想set返3g，屋企收4g得一格

做咩itunes update唔到ios

上左12Pro Max
鏡頭係有改善,佢個0.5x 鏡頭係有用嘅
我見XS max 上左ios 14 係食電左, 加上用緊個5G plan 所以先唸住換

不過部機比以前重左，換之前試清楚

其它野都係咁用,雖然wifi 轉左AX, 不過用落唔覺有乜特別

呢排跌得好快
而家得$4400

有iphone 12 pro max 128gb藍色
可以低過原價放

呢幾日我都見有現貨，但白色 藍色 pro max 256GB多。

謝謝分享 好似無咩大分別喎

XS MAX電池89%，而家換左12pro max 電量感覺多左一半，反應快少少，升級主要都係超廣角鏡同夜拍，之前夜拍唔夠光基本都唔使拍，而家

有冇人覺得12 mini個speaker D聲勁撚拆 機械聲好似啲50蚊街邊speaker既聲唔係好識形容 但差過部iphone X好多 係咪我問題

想買iphone mini 12, 平成500蚊好吸引, 但又好驚黑店

個Wallet walk-in Apple store有貨
但送貨要等到24號

有無人用ip12上網有問題
我用緊12max 有時有信號 show 到係5G 但係就唔知點解上唔到網 要開airplane mode 再熄先上到 到底係ip 問題定csl 問題

個電話殼係Apple有冇得試帶？

你哋買咩Mon貼?

有

apple store全部殼掛喺牆，可以任試

福仁電子特賣城嘅 $29 淘寶倍思，又滑又清

用緊12，LTE都有同樣問題
無啦啦會收唔到，但屋企人同台用緊11冇問題
上面有巴打好似post左條外國link講呢個問題

你唔cut而家都用緊

咪就係...而家兩頭唔到岸
打親去問都答廢話唔知幾時有
到底有冇支記ching係成功拎到機

咁撚on 9

有時用用下有提示聲但冇顯示通知有冇人知咩黎？

Privilege club
訂咗4部 大金512
2個星期拎哂
10899一部
每部平1000
先達原價收

我一收到部機個邊框有花佢都冇得即刻俾我換
要等成半個月
而家焗住用返舊機

好羨慕

噚日上凶宅買 佢話9/12有得攞

max機偶然開鎖後個mon同個色好怪 調高調低光度都無反應
要lock機再開返先正常返 呢個係咩問題黎

可能iOS 問題
我部XS都有

放細金 256gb 豐澤開封機 11月24拎機有單
買黎送比人唔啱用

hoda藍寶石鏡頭保護貼到手

擺明係支記廢啦 我朋友csl 2日就出左機

七彩蝦條姐姐咩

用緊12pro max藍 想轉12pro max 金
點樣換先最低

trade定買過部再放左佢

邊部？

用緊12pro 雙卡 成日無啦啦都上唔到網 兩張卡都係 有冇人都有呢個情況

12 Pro Max 雙卡完全冇問題好順

好柒

係咪應該要去Apple Store睇吓

即管去睇吓

有無人up 左14.3 beta 3

第一日已經 up 咗

幾時先會fix黑mon果個bug

咩 bugs 嚟?

仆街,
裝完IPHONE 12 MAX 官方皮case先發現裝sim 卡, 想除返個case 發覺好難除, 借問聲應該點除

喺後 Cam 位推返出嚟

啱啱整到手指甲流血成功搞掂
thanks

終於可以放係床頭 夜媽媽唔駛搵窿

12 pro max 黑256

光暗度少過90%既話，個mon supposed 地既位會發光

鬧鐘響一手掃佢落地

都唔會嘅 算吸得幾實

連埋個7殼衰過支那機

幾有創意

見到覺得好尷尬

個mon好黃 係咪要熄左原色調同埋夜覽

品味災難

三粒鏡頭可唔可以掂到消毒酒精紙巾？
利申抹電話唔會刻意抹三個鏡頭

本身個鏡頭已經係藍寶石
又貼多層上去做乜
好似d人玩相機驚整花鏡頭
係唔係都加個filter上去咁

利申：裸機左好多年，最易花係mon

Magsafe IFC又有貨

請問有冇巴絲用緊iPhone 12 Pro Max 行緊最新iOS 14.2.1?

頭兩日電池瘋狂倒水 好恐怖

有無mini 用家覺得YouTube 撳搜尋好困難？
定係我問題

之前11 pro max + smart battery
今次12 pro max 大左再+smart battery 隻手會斷

有d 7.....

點解payme 成日彈

有冇人部12 pro max 錄片或者影相嘅時候，影向高光源嘅地方（例如燈），個mon會係咁閃

碳纖+titan
九成揸jdm

Mini 揀藍色定黑色好？

iphone 12 續航力係咪比 iphone 11 差？

好似係街d 紙紮林寶咁

想問買hoda 鏡頭貼有無跟埋底貼比你？

D電倒水咁倒

唔怪得我晚晚跌成10幾20%電

唔該想問pro max宜家上網買自取係咪已經有現貨拎？因為我有fd之前買咗㩒送貨仲等緊

有無人部12成日用用下黑mon跟住所有野reboot

有無人知電池最佳化用QI 叉電板有無效

唔該你

想問鐘時間慢左，我有冇得拎去換機或者整返？

係好7

我都有呢個問題
根本入都入唔到
好彩舊機未洗

Software 問題

你地都係咁？

我冇，但好多人係咁

原因係個widget 唔係每秒都update

幾舊水買垃圾

用咗依排
開wifi待機嘅時候會收到通知
但係一解鎖想覆whatsapp之類要上網嘅就load唔到
要等一分鐘先load到嘢
唉屌

咁白癡,但細果個又唔係咁

Widget software問題
個鐘唔郁點會關硬件事呀
Btw 我個個直頭唔行 連比慢左都唔係

有
一日reboot幾次

有無人部iPhone 經常respring

四部係咪12最少問題

垃圾衛訊12 pro仲炒價

新機payme彈app刪咗再down幾次加埋重新開機都係入唔到

Bug黎 你係咪舊機搬資料去新機？
我同朋友都係
等hsbc update啦

係啊
喊出嚟係咪佢一日都未update我地就仲係冇得用payme

最白癡係自己個Apple支援都彈app

跟住instagram 到今日都未fix 到，仲係冇noti

上個post 個幾位c hing 仲喺唔喺到

我係gmail冇noti

有冇人部機睇全黑video/相嘅時候唔係真係全黑？會有少少光？

岩岩online 問，佢連解決方法都無比我，淨係叫我等最新資訊

old news
apple 仲未回應係硬件定軟件問題
估計應該係軟件問題，

屌丫 咁耐都未出新去fix

FYI

我部 12 Pro Max set 咗 Auto Brightness, 喺夜晚間房熄燈全黑環境下 (即 mon 光度低於 90%), 試咗全黑圖 & Youtube, 都係全黑冇發光異常

有冇人知K11間兇宅Techlife有冇iPhone賣

知唔知walkin有無pro max原價現貨

琴日問過pro max 128 剩係無金色

炒價定原價

佢pro max全部原價仲減多200啦

剩係pro仲炒

今日放工去睇下先

你可以試埋開省電mode
再係YouTube 搵一段4K片黑色片
再較亮度低過90 無事先係真無事

冇事

可以跟佢咁做

佢測試條片description 有link

每部機唔同
一定要係HDR片
再開省電mode播先睇得到
有人亮度100%出事有人70%有人50%以下
睇你好唔好彩

點樣可以up?
Up完做用唔用到銀行apps

去 download iOS 14 Beta Profile
我用開啲銀行 apps 全部冇問題

係邊到down架?
我想試下up 14.3 睇下會唔會慳電d

你新手就去 啦 Public Beta

我返屋企再試吓

Thank you

Belkin個差電座幾時先肯出呀屌

我較到最暗，播條全黑片/相都有光

但較返光啲就無事。唔知係軟定硬件問題。
希望軟啦

啱啱試咗了, 冇發光異常

P.S. 我同時買咗兩部 12 PM, 兩部都冇事

部機瘋狂燒電
文件與同步果到無啦啦扯左十幾gb數據
7日內第3次
點搞

打俾天才

大家用咩無線叉電
Belkin係咪最好用

用緊呢隻
$85幾抵玩

用緊5g plan
但長開4g 會唔會好on9?
我真係頂唔住
D電燒得咁快 同部機咁撚熱喇

用咩台? 5G 會燒快幾多? 我其實想 up

1010呀
我一個鐘 用左12%
只係睇下ig fb 連登渣
我覺得唔up好d

咁誇張? 你用緊邊部 12?

12pro max

已經 set 咗 5G Auto?

set左喇
我覺得係因為香港既5g唔好囉

貪得意買咗pro max用咗一個月已經想轉返pro隻手好撚攰

好正喎 返唔到轉頭

可能關smartone假5g事我又唔覺好倒水

有無人itunes 入歌 D cd cover 錯唒?

可能smartone 收得好d 所以冇咁倒
我用5g打機 著火咁

會唔會勁熱

前排買咗隻mophie 叉10分鐘就熱到會爆咁

打機咁我唔知喇
我冇打機

係
冇後悔過買 12 Pro Max, 頂級享受

我用 Mophie 7.5W 冇事喎, 只係暖暖哋

因為我知我鐘意大mon同成日會用
如果mini 我可能一日就頂唔住

我10w嗰款 辣手

我部mini都係
放心用啦 就算真係有事
Apple都會換 世界各地咁多人部機都係咁
同埋有幾可會全黑環境下較到咁mon咁暗睇片

你好彩 我自己個部同朋友個部都有

用 3rd party 唔係就算幾多 W, 最多都係出到 7.5W 咋咩??

靚仔啲嘛10w嗰款

咁最多都係出到 7.5W, 唔會熱啲㗎喎

有冇人識整捷徑 可以係5g同4g到切換

出幾多W同熱唔熱應該冇關係

無

點會
中學physics都有教
d線圈會產生熱能
功率愈高咪產生得愈多
只係d高功率既充電版散熱做得好你先唔覺得熱

我手細都覺得pro max太大
手大同手細既分別
無得比

我之用過一排Rog2
所以慣左
Rog2真心好重好大部

胃信仲有無pro 黑色炒價賣？

512有

給麗買左256藍今日拎 想要黑色 諗緊放唔放藍色換黑色黑色512又太大用唔哂

我用緊Pro Max
日日朝早出去番工
番到屋企 永遠都唔會跌到20%

無知一問，其實apple care + 是咪唔使任何理由，行埋去話換機就可以隨時加錢換

加錢唔洗理由

唔想俾錢換就要理由